有冇人去reddit開個「我係香港人 你問我答」？

好多名人都會去reddit開post寫
ask me anything AMA
我地有冇手足做緊？

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

屌你係咪bot黎

我識講對唔住

咁又唔使